大埔租單車一問

是咁的，小弟聽日想租車由大埔經沙頭角，踩到去粉嶺
我想早少少租車，之後再喺粉嶺度交車，有冇巴打知邊間單車舖得，又可以朝早 10 點鐘到租到車？
JJ 插地跪求

應該好難粉嶺交車
租車可以search下新城單車
最多到時還車你用call4van / 成記果d,
幾十蚊call一架van仔，連人帶車帶返大埔還車

但係由粉嶺踩返翻去大埔會唔會好遠，我驚去到粉嶺已經入夜，又搭唔到火車走人

利申：未去過大埔租過，唔熟路

你自己本身有幾多踩單車經驗呀？

無就踩下單車徑算啦...

大埔 > 沙頭角 > 粉嶺 唔係易踩

入到大尾督之後就無單車徑 要踩馬路 (果度年年都死幾件)

沙頭角出粉嶺又有好多大貨車

你唔係踩開單車唔好害人害己

其實又唔會好遠
怕既帶定士巴拿，到時拆轆上火車返大埔還車

唔係經常踩開，不過踩過大尾督丶羅湖同下白泥 lol，想同幾個 friends 去下邊境睇下

如果早出我諗都夠做嘅

小弟上網睇過，大約係上鹿勁嗰段400米係亡命之外，問題不大，如果唔夠做咪頂多沿路折返

如果無特別原因要去粉嶺，
考慮下沙頭角經鹿頸返大尾督>大埔都得

不過我又想去沙頭角，咁啱粉嶺比較上近，所以我就揀粉嶺完咁解

400 米推車

其實我又冇指定要攞命去沙頭角，不過又諗到邊度邊境好踩

咁你大埔>太和>粉嶺>沙頭角>鹿>大尾>大埔咁咪得

正有此意

唔係此咩意
果400 係法例規定要推車
因為死太多人

又得喎，不過係咪又要經嗰段 400 米走人

咁既行法係落斜，無咁辛苦
不過自己小心啦
上面巴打無講錯，沙頭角公路有一定危險性

Thx Bro，可能到時驚唔敢踩呢